[
    {
        "randomId": 382
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abana ntiwababara",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Ibiboga bigaze",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    }
]